為公平起見, 歐霸應該要修例 E-mail 此主題給朋友

贏得果年歐霸冠軍果隊, 如果聯賽排名在歐聯參賽最後一個名額之後, 2隊要打一場, 贏左先可以打歐聯

例如 今年英超

利記第4, 曼聯第6,

而家曼聯贏左歐霸, 就同利記中立場打一場, 邊個贏就可以打歐聯

而家咁樣跟本唔公平, 聯賽第6直入, 相反第4要打外圍賽, 不合纙輯

唔咁樣摩狗獌狗又話歐霸無意思,唔係有得直入你估摩狗會咁努力打,留力留到做六弟

如果係四大聯賽贏冠軍都話姐
有啲足球小國得一個歐聯名額，咁佢地贏歐霸冠軍咪要同聯賽冠軍打

應該修例贏左個隊個聯賽可以派多隊入去打歐聯

隊隊有得打就最公平